﻿ Bạn có hấp_dẫn được nàng ?
Bài viết dưới đây sẽ giúp bạn phát_huy những ưu_thế sẵn có hoặc điều_chỉnh những khiếm_khuyết trên cơ_sở hiểu người_đẹp muốn gì và biết mình cần phải thể_hiện ra_sao .
Bộ_óc con_người vốn là cơ_quan chủ_yếu điều_khiển các động_tác có liên_quan đến nhịp đập của tim , nhịp thở và cả những phản_ứng của cơ_thể trước những tác_động từ bên ngoài . Chi_tiết hơn , bộ_óc còn có một trung_tâm phản_ứng mang tính_cách “ xúc_động ” trước những kích_thích từ người đối_diện . Nơi này thường được gọi_là “ trung_tâm cảm_xúc ” và đó chính là “ yếu_điểm ” mà phái nam cần biết để khai_thác .
Vấn_đề đặt ra là trung_tâm này sẽ phản_ứng trước những kích_thích thuộc loại nào . Dưới đây là 5 yếu_tố chính có sức thu_hút đối_với phụ_nữ .
5 Nguyên_tắc hấp_dẫn nàng
1 . Giọng nói hấp_dẫn
Bản_thân những lời bạn nói ra không quan_trọng bằng cách bạn diễn_tả những lời đó . Chính cách diễn_đạt lời_nói khiến trung_tâm cảm_xúc của nàng quyết_định có chấp_nhận , hay nói khác đi , có hấp_dẫn đối_với nàng hay không . Một giọng nói mang tính_cách hấp_dẫn trước_tiên cần phải có sự chân_thành của chính người nói .
Bên_cạnh đó là những yếu_tố phụ như giọng trầm sẽ mang tính thuyết_phục nhiều hơn giọng cao hay giọng phát ra từ mũi . Một giọng nói có nhịp_độ và âm_lượng vừa_phải sẽ đánh mạnh vào trung_tâm cảm_xúc của nàng nhiều hơn những lời phát ra vừa nhanh lại vừa lớn_tiếng . Giọng nói hấp_dẫn chính là giọng nói “ sexy ” vì đôi_khi phụ_nữ “ chết ” vì giọng nói chứ không phải vì những “ thế mạnh ” khác của bạn . Ghi_nhớ : “ Mật_ngọt_chết_ruồi ” .
2 . Nụ_cười nồng_ấm
Một nụ_cười nói lên tất_cả : cởi_mở , thoải_mái , thân_thiện và thư_giãn . Người_ta thường ca_tụng nụ_cười nồng_ấm là những “ lời không chữ ” , nhiều khi có tác_dụng hiệu_quả hơn cả trăm lời muốn nói . Kinh_nghiệm cho thấy , người phụ_nữ với nụ_cười trên môi thường dễ tiếp_cận hơn dạng phụ_nữ lúc_nào cũng nhăn_nhó .
Điều ngược_lại cũng hoàn_toàn đúng đối_với nam_giới : nụ_cười thường khiến họ dễ chiếm cảm_tình của phụ_nữ hơn . Nụ_cười còn là một … “ bệnh dễ lây ” : người nhận nụ_cười sẽ cảm_thấy trong sâu_lắng của lòng mình sự cởi_mở , thân_thiện và thư_giãn .
Cũng_như lời_nói , phụ_nữ bị hấp_dẫn bởi cách bạn cười chứ không vì nụ_cười đẹp hay hàm_răng trắng . Nghệ_thuật tạo một nụ_cười nồng_ấm là ở chỗ bạn tạo cho đối_tượng sự thoải_mái và tự_tin cần có trong chuyện tình_cảm . Cũng cần nhớ phải_biết cười đúng lúc nếu_không muốn bị coi là … vô_duyên .
3 . Dáng_điệu đường_hoàng
“ Ngôn_ngữ của cơ_thể ” đóng một vai_trò không_thể thiếu trong tình_yêu . Đối_với phụ_nữ , trung_tâm cảm_xúc sẽ phát ra những tín_hiệu quyết_định về những gì cặp mắt thu_nhận . Trừ trường_hợp bị những dị_tật bẩm_sinh , bạn có_thể biến “ ngôn_ngữ cơ_thể ” của mình thành thứ vũ_khí để chinh_phục đối_tượng .
Trước_hết là dáng đi với vẻ đường_hoàng để biểu_thị một con_người đầy tự_tin . Trong hầu_hết các tình_huống , luôn giữ đầu , vai , hông , gối và mắt_cá chân ở một vị_trí thẳng_đứng thay_vì nghiêng về một bên . Giữ vị_thế đứng cân_bằng với trọng_lượng cơ_thể trải đều trên cả hai chân sẽ tạo một dáng_điệu chững_chạc . Những “ tiểu_tiết ” vừa kể góp_phần tạo_dựng một tiếng_nói thuyết_phục về cơ_thể của bạn .
4 . Mùi thơm quyến_rũ
Các nghiên_cứu khoa_học cho thấy khứu_giác của phụ_nữ nhạy_bén hơn nam_giới . Trong vài trường_hợp cá_biệt , mức_độ cách_biệt có_thể gấp 100 lần . Ngoài_ra , phụ_nữ còn có khả_năng phát_hiện mùi của cơ_thể từ rất xa là nhờ sự liên_lạc giữa những tuyến khứu_giác với trung_tâm cảm_xúc .
Cũng vì_vậy , những người đàn_ông “ nặng_mùi ” thường bị “ chê ” , nhưng họ lại thường không hiểu lý_do thầm_kín đó . Lời khuyên hữu_ích nhất_là cố_gắng giữ sao cho thân_thể mình “ không có mùi ” , cũng không loại_trừ việc dùng các loại nước_hoa dành riêng cho đàn_ông để tăng sự quyến_rũ của phái nam .
5 . Ánh mắt trìu_mến
Sự tiếp_xúc trực_tiếp qua thị_giác là một thứ “ vũ_khí vô_cùng lợi_hại ” . Ánh mắt của bạn nói nhiều hơn những ngôn_từ phát ra từ miệng và cũng chính từ ánh mắt đó , nàng có_thể “ đọc ” được tâm_trạng của bạn .
Trong tiếp_xúc , không nên để cặp mắt của mình hướng về những mục_tiêu xung_quanh quá lâu , điều này chứng_tỏ bạn thiếu sự tự_tin , hoặc không thành_thật , nên không dám nhìn thẳng vào mắt nàng . Biết vận_dụng cặp mắt trong lúc nói_chuyện là một bí_quyết thành_công trong tình_yêu . Hãy “ mở_cửa lòng ” với ánh mắt trìu_mến vì … cặp mắt luôn là cửa_sổ của tâm_hồn .
Theo SGTT
